［請廣傳］而家唔係沮喪嘅時候

雖然今日有義士死咗，但正正因為香港處於危急存亡之秋，我地要更加振作起嚟，繼續呢場抗爭，先會對得住香港、所有付出過、犧牲過嘅義士同自己。

如果因為有義士死咗而一蹶不振，一直沮喪落去，只會人傳人咁成為循環，磨滅其他義士嘅心志。呢樣嘢，正正係政府最想發生，到其時政府就可以乘虛而入，直接收香港皮，再收拾、清算我地。

與其不斷發放負能量同自尋短見，我地更應該重新出發。群眾力量係我地嘅籌碼，只要我地將呢份力量放返喺抗爭上，先有機會成功。雖則目前仲未成功，但只要大家同心協力，曙光必定來臨。

記住，所有義士都犧牲過自己先會成就到目前嘅場面。無論係罷工罷課罷市、中催淚彈、中橡膠子彈受傷、情況嚴重嘅義士，定係今日墮樓死亡嘅義士都好，我地唔可以令佢地嘅努力同付出白白犧牲。

大家千祈唔好放棄！

最後，在此向所有義士致敬！
尤其係太古廣場墮樓嘅義士，我地欠咗你。我地會盡力去保護香港，願你安息。

好灰嘅入一入嚟

放低你嘅感受黎聽下
你唔會係唯一一個 我願意做你嘅同路人

推

打死d 5毛玩分化

LET THE ANGER BE YOUR FUEL
BE ANGRY

香港仲需要大家嘅力量

凝聚力量